真香港人運動員 牛下女車神李慧詩

香港實力+香港精神

proud of you !!!

2020年 希望你登上高峰
香港人與你同行

4年前你炒車 我睇到心都痛埋
好在我冇支持錯人

支持本地薑！

真心尊重佢

另外果個港隊女車手係咪奶到雪雪聲
真心中意李慧詩好多

香港世界排名愈強嘅愈敢言

Respect

respect

鬥心世界第一

佢真係好勁

Repsect 希望佢專心一致訓練

佢成日番大陸特訓有無危險

多謝你同香港人同行😭😭😭

真香港運動員

睇你班港共夠唔夠薑對付我地既世界冠軍

游水果幾件呢？

同果d講去邊旅行，幾時破處既垃圾運動員真係天淵之別

真香港女神

有 d蝗已經係微博問緊佢幾時去昆明特訓
話雙手好硬

Respect!

Rainbow Jersey

香港人永遠會記得你

真香港人加油

實力二線 邊敢講野呀
呀耀仔同牛下都係一線實力 先直接抽擊政府

當年嗰個李麗珊好似一粒聲都冇出過

香港女兒

番左屋企嘅手足可以幫手Report到Glamx呢間黑店收皮！

有人借周同學名義食血饅！仲要屈落渣哥度！請Report！

佢上次講得模糊 今次終於夠膽清晰

中國人來

支持Sarah

Shame on her

所以佢真係大膽

只有一線實力才敢發聲

不過佢堅勇 重有三場未打 已經表態
d蝗蟲 場場想佢輸
最後比佢蠃到冠軍

耀仔好波

可以對佢點
傷佢一條頭髮
香港人真係會報仇嫁

班支那狗等左好耐啦
個中國天使次次比李慧詩屌打

屌你老味
好彩牛下妹都有返咁大隻
唔洗怕

香港人的驕傲

佢返大陸 之後捉左佢
坐到完東奧先放

夠唔夠恐怖？

君如出聲未

中國天使 比我屌算啦 支那臭雞

繼續去爭取

李慧詩 江旻憓 李卓耀

型到核爆
真香港運動員

李慧詩爭先賽單挑已經超過一百場不敗，自從禾歌受傷之後就無歒於世，絕對係香港史上硬實力最強嘅運動員

希望佢東京奥運可以奪金

跳高游水個2件呢
名就出左
聲就收曬

堅韌不拔，有香港人精神！

返唔到大陸咪去第度特訓囉
我就未聽過有大陸車手勁嘅

真女神
好過果啲聲稱自己香港人精神嘅偽拳王
都唔知沉潛左去邊

Respect 比CCTVB所謂明星更值得尊重

你有冇follow人地ig先

單車運動員真係好型
女單車運動員更型

禾歌個種堅強 比9成男性都強
半年後已經轉做左體育旁述 重贊牛下 係一個好對手叫佢加油
個種心理強大 睇左十幾年英超 冇一個球員比得上

Respect
但唔想你比藍絲攻擊 靜靜地唔怪你

李慧詩

禾歌
斷過一次腳之後仲勁咗，本來實力有資格問鼎史上最強，但

屋邨出身打到奧運 真係香港女兒

之後佢贏咗冠軍 咁啱嗰日就係圍緊Poly
班體記問佢點睇紅館出面打緊仗？
羽毛球總會個公關即刻喝止李卓耀
唔畀佢答政治野
利申：體記行家

果d想入娛樂圈 好似靠體育入u道理一樣

加油啦！

不論贏定輸，你地都係香港既光榮！

我以爲佢會舉多次5大訴求
不過已經好勇
佢當時都唔知自己會唔會拎到冠軍 就已經表態

跳高嗰個喺咁發聲喎！
登記做選民嗰排日日都出post叫人登記

被叫鴨

游水嗰嗰閪女人嚟

之後每贏一場都指住區徽 都算係咁
舉完5大訴求之後應該有畀人屌
所以之後先收儉咗
Dklm羽毛球總會

最後我見佢好快舉左個五字手勢就完左，唔知係咪之前比人話禁言，唉~

講咩啊 人地根本冇支持我地 你地咪FF咁多啦

禾姬知道「不能用腳走路」已成事實，亦要積極面對，她形容目前就如「一個嬰兒從頭學起」：「流淚不能有任何幫助，我已經準備接受往後的挑戰，要做得更好，我希望可以為單車界出力。」

「只要你相信做到，你就能夠做到。」禾姬已經定下了第一個目標：「我先會學習如何用輪椅落樓梯，這是我的第一個目標。」而未來方向，她仍想繼續在運動事業上發展，或可轉投傷殘運動。

由心尊重既運動員
兩屆奧運冠軍既傳奇

些華

香港人

大把大把煎到班蝗高潮

蘋果日報導來
唔好成日咁怕事

接受得訪問 我地牛下預左自己天不怕地不怕

勁到仆街

真香港人精神

希望2020奧運有好成績！

真香港人

咁你都啱

感動

繼續努力

respect sarah

靜喇 唔好煲太大, 心知就算喇

明明當年播英國國歌

激死D藍絲

比起黃鎮廷好得多
Sarah 之前仲要俾藍絲搞

蘋果來

東大嶼推手、美心打手-徐緣 比老婆爆婚外情！

應該唔敢搞佢掛
佢咁出名又幫香港拎咁多獎

如果下年佢拎到金牌，觀眾可唔可以唱香港國歌?

真英雌！

好型
我愛耀仔

好型，佢話比世界聽香港人好強

推

好多跑手同單車手都會去昆明集訓
海拔高嘅訓練可以增加心肺功能
氧氣少 可以令肌肉攝氣量增加
而香港單車手勁係因為沈金康教練
舊制串撚到叫靚仔唔好讀書
去操車 所以有好嘅教練好重要

話說個個咩柒曹星咩呢？
唔係香港精神咩
宜家死左去邊？

好撚型

Thank you Sarah!

幸好出類拔萃嘅人總是站響民主果一方

牛下女車神

雙手好硬即係想揼佢？

啱啱睇77台佢靚咗

心善人美

push

respect！冒住俾中共封殺、無曬國際賽機會嘅危險都要講良心說話

個個總會都係咁閪 唔止羽總
利申 運動員

仲有佢哋

成日靠U team個名來打飛機

不敢言

轉行潛水

撚樣又呃正評
拉

有冇片

政府要摺左香港單車隊了

真係香港女神代表

真車神

本身政府都唔撚重視體育架啦
佢地有成績都係靠自己

香港d運動員真係好值得我哋香港人驕傲

好似好多年前壹週刊訪問，佢話當年奧運聽英國國歌無乜感覺，但之後七一聽到義勇軍進行曲就覺得好激動好有歸屬感

推！支持

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

當年...

唔洗講 早就比人叫英雄輝

真既 琴日現場睇住佢屌打鍾天使（CHINAZI 代表）
好爽

有睇到

世界級女車神

雖然我覺得運動員有代言好合理 越有商業價值先可以專心訓練 唔洗煩生計 但好多比我感覺係不務正業

唔好比壓力佢呀
一陣d國際賽 班蝗運動員唔知會做d咩

2008年前點比

有吉屎
香港人!

李卓耀贏冠軍嗰場
紅館場內鬥到最後一分（第三局打到deuce)
全場香港人為佢加油
場外正正黑警圍攻緊poly
場內場外香港人兩個戰場
完全好似睇戲咁
推廣運動真係好重要

我男神好正

班大陸狗夠膽就試下搞世界級運動員
而家唔係香港人會覆佢啅
係全世界覆佢地啅

逄瑤 楊倩玉?

佢地得個講， 人地對大比都嚇死佢

多謝

未聽過叫人唔好讀書

跳高個個有表態

一腳踢撚死佢

女神

體育根本就係政治 最能夠團結人民

加泰人有足球 巴賽
中國人成日拎奧運黎打飛機

根本ranking高到無人敢亂郁佢

耀仔✋🏿☝🏿

喂, 人地做KOL同拍廣告先係正職呀
講錯野仲點搵食呀

大陸人黎！喺大陸買哂樓比屋企
依家簽哂公司做明星，緊係要出聲叫人投票，驚比人反

讚

李小姐
你不止係牛下女車神
你仲係全香港人嘅女車神

Respect for ur spoken with sincerity

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

真正世界頂尖運動員，冇人敢出聲話佢一句，只有嗰啲二打六先驚死，要奶共。李慧詩好波

唔好成日講呢d濕9野呃like la

我轉載
牛下講唔係我講

游水個件臭雞要進軍支那市場 聲都冇聲過

林鄭會唔聽日出黎話要同詩詩割蓆
金牌我地香港大把啦